調查指基層床位呎租比豪宅貴近2倍 18呎床位最貴105元

社協幹事施麗珊指，疫情下不少基層開工不足，「好多租客都被加租迫遷，有基層成個月都唔食肉慳錢」，認為過去多年業主已有「一面倒」機會賺到盡，期望劏房租務管制研究工作小組，可提供公平機會讓基層改善住屋環境。

push

屌你又係施麗珊！

支那殺人犯 施君龍 嘅家姐

社區組織協會就係幫助支那蝗蟲獲取香港福利嘅機構